陳雲：黃絲區議員派口罩製造恐慌有功，繼續派啦屌你老母。

請繼續投票支持他們。

至於黃絲中產？無成本玩嘢之後，當然是移民走路啦，陪你喪失自由mer！

第十五步，是關注睡房戴口罩及行房是否戴罩及從後面進入。加拿大已經有指引。

笑到噴飯

云伯戴口罩坐巴士圖.jpg

收皮啦陳匪狗，你地熱狗一樣派口罩陳狗不死香港不生